24後朝早投票對選舉既負面影響

係無呀！佢地無機會提早停
愈早投完自己果票，對我地陣容愈安全
約定大家
今個星期日十一點前去投個靚票

雖然話兄弟爬山，但有得投都唔撚投既一定割席

幫我推下 提大家呢個星期日主線係無風險既投票
一定要做主線任 無藉口

連區議會都輸真係放得棄

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常咁投就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

記得剩係投一個你既心水
然後比佢吹乾等一等先入箱
唔洗心急 跟足指示

11點前投！

你唔著黑衫黑褲
無人知你投邊嫁喎

推呀 早啲啲啲啲投
就少啲啲啲啲風險

早起的鳥有蟲吃

book 左枱俾老人家朝早去飲茶先

推

投完記得同做exit poll嘅人講投左建制呀！

假若早投票的話，如果因事件壓後，咪有風險向呢幾日掉包票箱啲票? 我覺得遲投比較好。